1q題 知唔知女仔都鐘意咩卡通人物？

笑到停唔到

李斯

Silly

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為熊有氣勢啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為女仔鐘意卡通人物啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

陳國邦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為女仔都鐘意同一個卡通人物 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

乜撚嘢熊有氣勢呀
好似樓主咁 比啲誠意好唔好

今次居然係李斯樓主本人開post
咁答案一定係
陳國邦

李斯啦

答案係！！！雨僑

因為卡通人物啫係cartoon character

cartoon character 可以睇成Rain bridge( 都係英文字)

cartoon character = Raining bridge = 雨僑

輕鬆 謝謝大家

Infinity war(way)

呢個好奈冇見

答案係 ！！！夏韶聲

笑到停唔到緊係笑到哈哈聲

哈哈大笑重唔係

Danny Summer (哈笑聲)

輕鬆！！！！謝謝大家

答案係日式麵包王既東和馬!!!!!!
係人都知女人中意鮑鮑換包包,而東和馬最叻整麵包
所以答案係東和馬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

輕鬆 多謝大家

答案係!! 閃電十一人

因為女仔睇卡通啫係cartoon
cartoon發音就係 car toon 家湯
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 啫係湯家驊喇
而湯家驊有精彩嘅言論被名為十一哥
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!閃電十一人

輕鬆 謝謝大家

上面D答案反映TVB對香港人
系以夸幾代計既影響

陳國邦永恆

呢個最撚on9

都係英文字

1q題 知唔知食咩菜最健康

Silly開得估未

答案係！！！！路飛

因為路飛用英文讀啫係 no fei

Fei 可以睇成 fai
Fai 可以睇成 fat

所以係no fat = 唔會肥

重唔係個個女仔都鐘意

輕鬆 謝謝大家